[岳] AC米蘭球迷討論區 (153)

排名預測
Link:
Result:
特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：腳毛滑倒了

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

詹SIR 最撚神奇係教廢班人,上年水槍點鳩都唔會呢加踢到咁鳩樣,重要賣晒D 前鋒

識唔識撚傳波架屌你班撚樣
腳腳都鳩，反應又慢

同撚撚時代咪一鳩樣

#尖勾

多謝詹狗用廢埋神鋒

成隊都鳩流流啦
完全組織唔到
中前場斷哂

D角球可唔可以唔好開短同斬近柱呀
逆足外彎去十二碼點搵人頂啦好唔好呀屌你

撚撚戰術係無視前鋒
前鋒無波掂，中場都有得射下
點知詹狗教到得班後衛傳到波
個中前場真係傳多兩腳波都斷
一個機會都製造唔到出黎
屌，躝喇仆街

人地羅馬個教練係烏超搵番黎仲撚勁，3場入9球
詹狗

根本教撚到班人好迷茫唔知踢緊乜
啲基本功會唔會差到傳波走位都碌撚咁呀
咁做乜撚野職業球員

屌半場換柏基又用廢一個你老母快撚D 躝啦屌

詹狗個戰術就係回後
向前即斷
白撚痴

換走柏仔

繼續死攬牙蘇

轉返433

學界LV

biglia永遠都唔現位，搞乜

Rr 幾下都唔傳比rebic
做乜撚

SO 唯一博到果下都入唔到,無眼睇訓算

列B

3場波計埋補時大約踢左5個鐘 入得1球 教咩撚野

笑死人咩

呢球者點

屌

卡拉

而場仲要人地一早打少個

成場最有威脅

DLLM 差啲輸埋

有無link

都唔知自己睇緊啲咩

怪錯撚撚

Rebic 廢能到

12

水槍咁廢入唔入能到牙

應該唔入

@未來人

有無巴打比link

無電腦係手

-6到

goal

好波不如好運

-6足球 靠12碼贏榜尾

水槍終於靠12m 入波

齋睇都覺得醜

唔該巴打

睇得出波底好撚差 拎波都彈身

實係射中間啦

好地地一個角球猜到變咗陣地戰，再猜到猜返去後場

詹sir戰術唔使你教

開角球傳返後場咩玩法

呢幾年啲角球都係鳩鳩地

其實懵開始已經係咁，米哈嗰時都仲有少少死球，冷藏康打另一件事

換下人啦

神鋒

想睇牙ben

on9到

拿你自己甩手呀

應該計唔入

應該唔計

查漢推前好似好左

唔計

咩玩法？

留返下場換啦

咪一鳩樣

留返下個教練

12碼同呢下都係佢鳩射番黎

頭嗰20分鐘行路都唔識行

罰球省落龍門度不了

到底rebic踢緊乜撚

我覺得唔差 預期效果

@未來人
完場未

對維羅納打多個都ok嘅 咁都可以預期對前幾隊會456

wtf

做乜能

?

詹sir捱到10月嗎

咩事

垃圾波，無眼睇，訓先

笑死

卡拉紅能左 禁區頂FK, 可能12M

下場終於唔洗睇卡拿比亞

12碼啦一定

禁區內

我平時話卡拉死全家你哋當我講笑

卡拉食撚屎

freekick

On撚9

會唔會咁都唔係12碼

睇左陣都唔知踢乜

詹狗仆街走啦

保守到咁，個陣又on9

呢d劇本黎，真係抵撚死

黑哨到

帶埋卡拉走 求你

對家入埋佢啦

@未來人
入唔入

咁你要問埋卡拉伸隻閪手出嚟做乜撚

仆街拎住一場真係諗住搓到完

歐聯？？諗下好喇，成隊垃圾

咁撚樣妹撚左3分 下星期實比人屠

你睇佢哋贏一粒好似贏世界盃咁

咁都偷到雞

詹狗食屎

11打10仲要平安鐘咁

全場踢多一個咁濟，靠12碼小勝一球
醜唔醜

廢撚到
又浪費左兩個鐘

好消息係下埸見唔到卡拉

屌你個官方app話2:0

見到當拿閪慶祝成咁都唔知嬲定笑

好撚正
係熟悉既感覺啊

無啦，變左細球會

兩場都無說服力

希望inter 炒到我地仆街

100%既事

撚：咪一鳩樣

發覺詹狗都真係弱撚智
臨尾對家狂攻
兩個換人名額唔用黎拖下時間
同撚帥上年打拉素一撚樣
佢係好彩唔洗輸
但證明真係弱智既早啲躝

躝啦

6分入2球
1球12碼 1球鳩射
說好的戰術大師呢
屌你老母

我都幾肯定佢衰過撚

咩笑話來？

錢馬:又0封一場 YES!!!

垃圾app

其實撚式足球都唔係咁差姐

佢既戰術就係不停回後
連角球都要回後

撚撚是無辜的

我以為上季已經夠衰
今季仲撚衰
閪波真係無下限

撚是蘑菇的

攻入先26 球知咩事

老老實實我竟然出現懷念撚撚既感覺
點解會咁

到底係詹狗問題定我蘭問題
詹狗教森多真係唔差，黎到糷變弱智

條中場太廢 根本玩唔到佢D野
仲要死出BIGLIA

講真今季比撚撚教all in 番隻左翼可能教得掂

下場唔比國米屠殺先奇
班人應該係場上做緊咩都唔知
除左回後就係回後
無論點都回後
唔怪得攻唔到
對住干地啲真戰術大師比人打撚到喊喇

我蘭中場廢過森多

唔買巴卡攞啲錢鳩fing

下場可以allin客其他

詹狗又玩番433,咁請你黎做乜撚

牙詹: 上年撚撚點教你地既
踢返出黎就OK

攞啲錢買巴卡無咁嬲
明知個陣得biglia都覺得唔洗買

摩納哥5場不勝瘋狂恥笑區

尊重番 牙撚仲識教過詹狗

用左成億然後用返班舊人踢閪波
成個管理層咁都忍到

其實都買左牙ben
係詹狗唔撚用

買返嚟做吉祥物 笑撚死
又唔見rebic要磨合

就算係leao
上次出黎都睇得出好過卡斯好多

搞過成個夏天 洗左100M 結果又係勝利十一人
隔離街已經4個新仔正選磨合緊

隔離sensi勁能到癲

隔離ALL IN
干地已經完勝

總結佢根本弱智
棄歐戰比依條友玩一季真係捉蟲

屌老母、干蛇痴線架、又令隔離街重撚爭標感覺

拎個一億去轟隻左翼比撚帥教應該仲好撚過依家
起碼我都知佢踢緊433兩翼傳中

我地又feel 到中伏一年

唔係講笑，我覺得撚頭教得好過弱智詹

一路講緊差隻左翼
而家比詹狗撚左成個暑假4312,而家又玩番433

Conti奇蹟有打比踼

解唔切凍呀

都搵唔到第3隻閘

根本佢個on9 成日講人超遲john唔明白佢套戰術

我睇唔出suso 水槍 拉素呢幾條仆街有幾 understand 佢套垃圾

同上年一樣，今場衰撚過上年，打多個可以衰到咁

得一星期佢唔understand詹狗套戰術

Lm

好彩無睇閪波浪費人生....

其實詹狗場場出同一班人咁買人黎托柒咩。人地sensi 列貝利嗰啲即買即用，我地就用追堆波都唔識踢嘅垃圾...

都係改變唔到個個麵企係到踢
走位同扯動完全不足

係咪唔記得咗波叔

真係唔知搞乜呢隊野

20年作客未贏過，好波不如好運

大部份時間踢多個
都要靠12碼先贏

唔買ac華抵啦

我覺得sensi 黎到都係...佢好彩去咗大國際

可能卡拉仔查漢都係

“We must be honest, I don’t hide. This team is trying and is accustomed to playing as individuals, whereas I must get them working in the service of the collective. We must learn to attack better, that is true.”

你真係睇場波你真係血都嘔

寧願佢又輸多幾場快D比人炒, 無FORM, 乜撚都無

絕對同意

係真係爭一個好領隊

我睇到既係, 嬴緊一粒個陣, 不斷係後場係咁搓, 完全唔諗住攻

4個後衛掂波仲多過中場
拉素回後完全幫唔到波同進攻

連節拍器都做唔到, 完全諗唔明點解佢打到正選
係咪又係BEN 唔UNDERSTAND佢套垃圾戰術

Giampaolo to Sky: “In the second half the team played well as they had to. Verona had a good defensive game and we had our trend upfront. There are things to improve but the win is positive and will help us to work.”

垃圾

7成控球, 全部垃圾時間, 乜撚野戰術

下星期打吡去咗旅行唔睇閪波

屌真係一早請雲加tune 2-3季好過
不過加齊迪斯條仆街一定唔肯

呢個廢詹真係好差

隔離街買sensi同Bella 都踢得唔錯

我地買返嚟做文員都做得幾出色

應該用krunic + Ben + kc
柏基達ss
前邊Leo / Suso + piatek

Louis Vuitton owner Bernard Arnault is reportedly planning a €1 billion takeover of AC Milan.

The French businessman comes only behind Jeff Bezos and Bill Gates in terms of wealth, some €85 billion, and controls over 70 brands via his Lvmh-Louis Vuitton conglomerate.

According to Il Messaggero, Arnault wants to buy Milan at the end of the season from Elliott Management which control the Rossoneri.

A €1bn investment would be needed to take control of the Rossoneri and Arnault apparently has an ambition plan to reinvigorate the club’s fortunes.

However, Elliott are not keen to sell at the moment, especially given he investment they have made in a new stadium for Milan, which should come to fruition in the coming years.

Paul Singer’s hedge fund have previously refused an offer of €600 million from Daniel Kretinsky, the 39-year-old executive president of the Czech energy giant Eph and owner of Sparta Prague.

都唔知做咩買完唔用
又係詹Sir話買又唔用

驚文仙尼捉到路
打吡戰full team 嚇死大家

成個國際賽期 少少野都無執到就躝得啦

就咁睇都好快

文仔教緊國家隊喎

Cls想講干地

瞓咗無睇西波，睇精華一早打多個，結果都係踢到一pat屎咁，唯一好消息係下場見唔到炸彈卡拉仔

我想睇水槍拍列B，攻中柏仔

睇精華都覺得場波西

雖然Rebic 出到黎有啲甩手甩腳
但起碼衝起上黎有用

不如請摩連奴，豪賭一場

唉，過程唔完美
結果可接受

接受唔到啦

首先要炒到詹Sir先
俾多幾場佢啦，到時再死攬卡拉同拉素再屌

成隊波問題係無人前插
個個都要企定定撚波拖波上腳

詹狗冇2季都唔會炒

所以FF黎冇用
佢有一日開竅肯用新人場波肯定正常好多

屌帥回歸

LV

出件波衫都買唔起

以為詹叔改善到走位問題
都仲係咁鳩

詹蛇躝啦

卡拿仔全場做得最好既就係拎牌走

最激氣係請左教練先話ffp今年開始計同可以亂fing錢
屌咁點解唔請好d既教練

1984年，當時36歲的阿諾特Bernard Arnault將自己的家族企業抵押，將資金收購瀕臨破產的法國紡織品集團布薩克（Boussac）。

布薩克集團擁有法國最著名時尚消費品牌之一的克利斯汀•迪奧（Christian Dior），但當時品牌正面臨沒落，阿諾特憑藉卓越的經營智慧，在兩年內讓迪奧起死回生，使這個老牌子不僅保住自身的傳統，還增添了國際化色彩。

阿諾特藉此機會，在1987年開始低價大量收購LVMH的股票，最終入主成為新東家。

36歲可以咁勁

LV 米蘭!

分分鐘唔買人 請個好教練仲好

2場打升班馬都羸得1球,是否可悲

下場比隔離街456 是常識吧

聯賽幾多年未贏過隔離街

唔好阻Conte 劍指冠軍

再睇fk is right, 未入禁區已落手

睇返精華黑撚哨到閪先贏到快d 躝啦詹sir

呢下卡拉好彩, 差啲做罪人

Pes20,實現11個c朗對11個美斯

11個波叔

好運

11個盜清 vs 11個牙康

係比國米大炒前執柒左佢啦

Borini: I am ready!

Dllm打比都兩點九
唔怪得意甲冇人睇

咁都唔出干地仔，真係轉會好過喺度浪費人生

唔好講戰術，淨係講用人，有睇過下嘅，都知道乜野位應該擺乜野人啦

前鋒3揀2，攻中柏基SUSO二揀一，中路防中BEN，右路隊草，左路拉素、克勤、屌仔、古歷4揀1
中堅就羅馬仔搭梅沙或者巴西仔，左右兩閘都係2揀1

但係點解個個教練都可以做唔到啲咁基本嘅野

咪同上季一樣

一樣係走位問題，行行企企，我睇唔出詹狗套戰術有幾巴閉

就係想佢輸波做罪人

我又唔明新尼安點解唔用

呢三埋又係環保陣，用番上季既人

on9

射得中框都算係咁
平時一腳射上看台

我覺得Theo出得不如出佢
左路有佢同Rebic 起碼兩個身型,直線衝擊力同速度都夠強
鋒線仲可以搵埋Leao搭Piatek 兩邊都有身型有速度

戰神sensi

Theo好似打比出得
Rebic就唔知點解，不過前面塞到咁多人咩

放棄Suso將個球權平均分返

仆都仆入禁區啦

超技術唔係技術呀？

三分喎，仲想點？

尋晚個個係咁傳俾佢想佢攪掂晒，又變返賭suso 狀態

我都想RR做後備, 明顯睇到佢進攻真係幾差下同埋防守都好平庸

一早就要啦
今季賣唔出真係一世唔使賣

又比佢熱身賽呃到, 諗住佢轉打攻中, 點知又係433擺佢做翼, 屌

RR 最大問題係先前大傷過後冇咗爆發力
佢最快速度其實唔慢 但而家問題係佢瞬間爆發力唔得
現今潮流對閘位嘅加速能力有要求 , 而且當下嘅米蘭冇能為佢拉開一個空間比佢加速

其實倚賴Suso 又係無用, 佢有時係過到人, 但唔係快呢. 過完人地禁區都佈晒防... 結果一斬入去又係比人頂走...

球員唔快其實問題不大，可以用走位、拉空、傳球嚟彌補，但係無一個教練做到呢樣野

意大利佬真係好懶

等屌帥救駕

衰啲講句，教練話就話唔係好啫，但教其他隊明顯正常過教我地隊波森多詹明明進攻仲正常過而家

其實懞撚教我地之前好似都正常
係教完我地之後收皮

勤力就真
凌晨都踢波

米蘭魔咒

直頭撞邪

成班當正自己大帝
對烏雞落後緊仲散步堅忟

走左都變廢

7入場

隊波有問題，邊個教都唔聽話

無球跑動太少
每次傳完波又唔走位
人哋防守企番係到就得

tune唔返個腦

LV米蘭

等屌仔救駕會唔會仲快
不過屌仔都應該救唔到....

大家係咪忘記左牙屌有幾廢

屌其實佢棄433打番4312 我都叫支持佢改下革

你買左2個前鋒番黎，但係打番433，你件詹狗都好快比人炒

好快佢就輸到場場都we played a good match, we will improve

想當年我覺得佢幾勁
不過成日傷......而家應該廢左武功

我諗廢極應該都好過查漢掛？

新尼安其實係吉祥物？
明明有衝刺力都唔試多D佢

有幾個買咗之後連鏡頭都未見過咁滯

邦邦見字請回
有冇搵到我介紹俾你嗰個泌尿科醫生？
你咁搞法可大可小嫁 快去睇

做乜鳩

包皮過長

咁樣唱通街好咩

賣盤

啱啱睇完場波精華 垃撚圾
睇嚟所謂戰術大師基岩砲怒都只係何Wayne 之流

D意大利佬淨係識圍爐吹奏

支插停就算啦

回傳大師

無咩辜

換完帥仲衰過撚撚

留撚咪又係屌
繼續睇下之後點先啦

霉沙同卡拉成日同眼神防守，明明後面d人走緊位都仲企定定

而家唯有希望詹sir tune 好新球員後用落真係有效果可能佢都知呢堆無得救，等新人train up 咗就大幅轉陣

上場梅沙係MVP

MH終於贏左final boss
見聚魔之地個玩法玩到返工咁

太子站8個失蹤

改log

打好慢,岩岩先過屍套

狗鐵唔放哂幾個站既cctv出黎既永遠都當死左人

Giampaolo had a confrontation with Paqueta today following his Instagram story after the Verona game explaining to him that his words [Wanting Paqueta to be less Brazilian] is to help him become more complete and important player for Milan [Sky]

快D躝啦詹狗

係, 呢粒真係大核彈, 點都要捉住呢件事黎講, 同721一樣咁嚴重

Paqueta's agent to TMW: "Everything is fine. Between Lucas and Milan everything is fine. He is happy at Milan. If the club decides to fine him he is ready to pay the fine."

屌啦撚帥用柏基達都好過基岩炮奴

詹狗真係教到班人場上好迷茫
剩係識交波比Suso 舞

公平講撚撚上季都係咁上下

雖然係
但場面睇落詹狗仲衰多兩錢重

聽晚有無米蘭手足去維園

隔離街比捷克嘢禁住嚟屌

死亡之組都咁搞法

提早講byebye

專心聯賽

成隊得sensi正常

Sensi勁到

隔離可以放棄R聯打撚爆我哋了

留唔留力都打爆我地啦

多仔D波好爽

拿仔咁勁屌打猁

DePaul 俾人罰停賽4場

豬波要搵我地祭旗消恨

次次都臨完場做到野

喱單野寧願炒車,都好過不明不白

Among the Milan derby attendees on Saturday: Van Basten, Ronaldo, Desailly, Capello, Dida, Serginho, Jankulovski, Simic, Zambrotta, Tassotti, Ambrosisni and Vieri, in addition to FIFA president Gianni Infantino

起名叔前再柒

躝啦詹蛇
要返屌帥好過

等睇班世叔伯黑晒面

請過個得唔得

邊個會接手呢

不如肥安，拿坡里踢得幾好，二線頭既兵源，踢出一線頭威力

人地唔肯返嚟

剛剛揪嬴利記點會返黎

人地啲人邊忽二線頭點都一線

真藍黑

下半場就追返啦

4-0

影鳩衰意假

一年兩度入嚟笑鳩我蘭

拿玻里人腳抽贏利物浦 好能癲

意甲低水準

意甲邊有人理
尋日我個fd先話猁輸俾弱隊正常

真藍黑咪失禮意甲
我蘭都唔會咁樣衰
俾返個位我地好過

一陣我蘭出到去咪又....

我蘭歐霸分組賽出局
那來的自信

上年有隊歐霸都出唔到

對貝迪斯果兩場

奧林比亞高斯和熱刺
我蘭和過奧林比亞高斯
我蘭=熱刺

貝迪斯>我蘭

痴線頭三場踢到咁撚樣仲咁有自信

一陣有阿華睇

法撚當佢主力

同Bas Dost一齊打雙箭頭

比人抄

都預佢兩年後come back

水槍

法撚唔識用

牙華閃電俾人退貨？

拉素
433

Sensi打埋攻中

繼續查仔，拉素

上季前鋒都打過

無maldini嘅？唔係升咗上1隊咩

國米win有2.00

我按左層樓ALL IN了

屌 又433

等聽朝訓醒睇結果算

都係…

呢啲波柒硬，呢個詹蛇仲離鳩譜過撚撚，真係一山還有一山閪…

唔係聽晚先踢咩

sor 放假放到記錯日子

AC米蘭(主隊勝) 和 國際米蘭(客隊勝)
3.25 3.20 2.00

有冇咁近

上樓機會

唔知點解外借人都有，拿索都係

玩career mode 佢點都會番黎

呀Ben 會唔會太廢fifa 能力

打國米又唔出佢出拉素

又未融入佢套垃圾戰術

非洲盃mvp 74

第一場出場就MVP，因為踢得太好，可以抖幾場

3.10 3.20 2.05
落飛

撚式換人不死

疾撚線唔出benacer, 柏仔.....

國米客勝2.1賠

聽日睇樓可能撞到巴打

原來琴晚沙膠入靚波

預測黎姐，今晚出真既再屌

竟然會同big j傾續約

鏝

勁撚到

4球了

我鏝迷

5球

上場幫人起機 今場發洩

爆佢等降班

打單箭頭cls

8分鐘1粒

洗唔洗去到咁盡

我蘭今晚嘅下場

B華帽

利雲都好能癲
5場9球

原來阿告隊波仲未贏過

12碼唔入,世界波先入

英超5場3分
仲話爭前4

屌帥真係勁好多

歐霸
拖累

Rebic歐洲賽ban5場

對我地黎講冇影響

y？

UEFA have suspended Ante Rebic for five games over a “serious rough play and insulting a match official” during Eintracht‘s game in the Europa League against Strasbourg last month. Rebic’s suspension will carry forward to his new club Milan should they qualify for Europe

波正選

卡斯正選

個陣痴撚線

theo正選

果個好似㒆

等多等

邊到有陣容睇
搵唔到

未有 暫時消息theo正選

theo conti

Donnarumma, Conti, Musacchio, Romagnoli, Rodriguez, Kessie, Biglia, Calhanoglu, Suso, Piatek, Leao

Donnarumma
Conti Musacchio Romagnoli Rodriguez
Kessie Biglia Calhanoglu
Suso Piatek Leao

又冇牙ben

柏基達得罪左基岩炮怒

隔離街

新人得一個quota

阿Ben又咩事

唔係柏gay 牙詹嘈交既話 1個都冇

未夾好唔出

躝未呀詹狗
出拉素連駁腳都做唔到
上場都見到喇仆街仲出

上場真係隱形

Official

leao

新大帝

買完人又唔用做乜鴆

竟然leao

查仔轉柏基我收貨啊屌. 如果拉素轉埋ben 直頭perfect

有埋theo就好

最近無跟
因咩事得罪佢？

牙詹叫佢踢法實際d
柏gay :我係巴西人我自豪

召集各位已all in大國際嘅準業主

acestream://f6ccb3be017c1f71a3a4ce8fd4070c7c69390f10

廢傳就係實際D出拉索真係笑死.廢老廢傳唔怪得之詹咁鐘意

3季無贏過隔離街

Link?

頭寒啦唔打啦

今晚會唔會好似曼城咁8粒

希望隔離比少少面唔好大炒

冇LINK?

beinsports 睇唔到嘅

上面有條

btw今次個tifo幾型

新大帝>>>>卡斯

上場R聯和波今場要揾我哋出氣

有手有腳都勁過卡斯啦

屌 波都運唔倒上去

4312黎喎又係suso am

好撚多名宿

老鬼返嚟睇con會

請名宿嚟睇西波

其實國米名叔黎

完全搶唔到波

RR

頭寒啦

RR搏助攻？

屌你老母RR

On9

rr

叫左你出theo嫁啦

屌你老母後場傳乜鳩啊痴撚線

RR on9

入咗肯定係本季最佳助攻

國米掂波都有角球

今場=你個名

踢撚到作客咁

一樣姐

球王蘇爽少少得唔得

隔離真係勁好多既咁

炒詹蛇未

人腳同教練高過我蘭幾班

查漢食撚屎啦

大帝查漢

查波都未控得掂踢意丙啦

Leao 做到咁多野，詹蛇都仲係要夾夾夾唔撚出

屌查漢幾時死

今場米蘭打比肯出已經好大讓步了

theo 仲未好番咩？

犧牲咗柏基

好番啦

就係爭2分入歐聯

笑撚死
好彩對面盧卡古都係無腦

差d輸

好在$馬,係要夾硬so打攻中都唔用柏基,正垃圾詹

垃圾蘇

Suso 又表演

咁都唔洗輸

要禁幾多次平安鐘

投降輸三粒笠水ok?

咁都唔撚洗輸

咁都唔豬

對面把握力好少少都3:0

人哋捷克嘢可以禁住隔離街屌，啫係蘭係未到3線聯賽水平

DLLM 平安鐘長嚮嚮

人地係我地禁區玩波
我地就黎三閘線都出唔到

禁區放題

sensi勁能到

主場被圍屌

可以教得仲差過撚撚
無野講啦

biglia+查漢
真係勁撚到

詹狗防守本身就廢,冇諗到黎到米蘭進攻都冇埋

吹乜

你數漏梅沙，另外今場少咗件卡拉已經好咗

手球好似

手球
但等VAR check喇屌

手球新例係咁

新新大帝真係同新大帝一撚樣

中場失控得好嚴重
完全唔夠人黎

on99

查漢走啦

下半場出牙ben 救世

我又終於睇返Conti D正常傳中

拉素廢能到

俾人圍又幾定

biglia真係好廢

明明係拉素果時好勁

godin勁能到

真係所有廢係都出晒先用正選陣,開季用廢波廢卡,呢加拉索

老啦

RR真係好廢

無防守能力，箍唔到波，淨係識橫傳，屌佢老母咁都有得出，死撚左佢啦

新尼安果邊比佢守到一楝都無

leao真係幾撚勁,呢加先正選

大帝

最少key到波 突破到先

LEAO唔錯

直程勁過大帝,雖然都未算好穩定

身體能力下降太多, 本身黎都30都預左

Conti 上力吧，唔好比卡拉仔返黎

加上咁多傷

$$幾撚勁

又唔洗輸

又神救

睇錢馬表演

VAR

咁咪唔好撚出正選囉，做後備無人屌佢吖

有乜可能咁走甩比人窩利

錢馬幾時續約

話防守唔得其實於拉都係唔掂，出個用波好d 既仲好啦

睇得var 應該輸了

@未來人
計唔計

係，已經唔想見到卡拉仔了

冇事

無錢馬我地就變屈福特

好彩

今場RR幾差

幾時可以見到 Theo + conti 呀 屌你老母

卡達拿都唔知得番幾成功力, 防空真係好差

係咁走甩個33號

theo個陣又係第一場傷, 唔好咁急啦

今場要換人真係好撚易揀，睇下詹蛇又要諗幾耐

牙蘇

屌so唔撚交,做乜撚呀

唔比大帝

垃圾蘇食撚屎

屌佢老母

咁都唔傳比Leao

suso傳俾eao咪好

屌你老母suso.......

咁都唔撚交

DLLM 有冇咁獨食食

以為真係蘇美斯呀

獨到仆街

隊草

到底係咁撚毒，定視野得10度痴撚線

RR, Suso, 比基呢d垃圾幾時先唔駛再睇

擺明心雄以為自己美斯

條撚樣根本無望人，友實啲過頭波無晒

godin食撚住leao

Leao 真係好得

屌水槍用廢晒

leao幾好波

大帝carry

神鋒吹大左

係

leao幾撚勁

Leao

leao勁撚到

新大帝唔錯

出多D Leao啦

leao咁能勁,下場又冇得出

theo+leao 應該好正
好過RR 係度妹下妹下

珍
好快見返卡斯

波班屌撚完佢先用咋，話咩要明白佢戰術先出，真係痴撚線，你有閪戰術咩

幾時出
老馬
conti 梅沙 羅馬 theo
隊草 ben仔 柏基
rebic 神鋒 leao
就完全體了

詹蛇係咪又會話佢踢得太葡萄牙

好似漆黑嘅螢火蟲一樣

太突出
不了

ben仔太非洲

真係好on9, 直接落場夾先睇到野

角球free kick全部都係蘇

Mac 得sopcast突然睇唔到
求link

上次後備出黎1v2比人夾住都硬爆到
已經>>>>>>>>>>>卡斯

KC多左撚波,係咪錯覺

sensi比隊草撚到

迷leao,反神鋒了

果下頭鎚要入啦

希望下半場牙Ben 換拉素

咁都頂到半場

詹狗你敢唔敢試下搵場bench 鳩Suso?

差d輸3:0

ching都係自己打fifa 出比較實際

有幾on9先會出biglia唔出牙ben

其實水槍，柏基買返來真係勁，但比教練用廢哂

詹蛇：suso 好多key pass 喎

錢馬上半場真係值600 萬，又傾緊加人工，明架啦

其實國米雖然3場意甲全勝都唔係好銳

辛斯同馬天尼斯好勁

出呀ben同柏基達啦詹Sir

原來場均4 key pass

辛斯對抗強咪今場咁, 牙so球單力都係夾硬辛斯

個個位都換過人踢都差唔多一撚咁廢
點解唔換一個從來無試過換走既人
明顯Suso完全打唔撚到配合
偏偏用佢黎做重心場場進攻都屎咁樣

可以嘅話出埋Theo啦

場均4球頭頂飛過既傳中

以我直覺專業分析
leao換柏基

鳩斬入去都計

唔換卡斯/波叔算佢叻了

查漢suso 一定要bench, 真係隊𠺝毒瘤

詹狗: leao踢得幾好 換佢落黎出列B

thx bro
第一次用，而家註冊咗入去係寫住無文字頻道，無畫面係咪正常

波叔應該換conti

咁換法真係封佢做戰術大師

leao>柏gay
biglia>rebic
conti>波叔

查漢踢中間

上場打維羅納打到咁表現都唔駛比人屌老母啦

其實ben之前踢得幾好 點解可以繼續b20
另外出theo未

用下面web 個d link, 我都係用mac 睇到架

唔好燈，佢做得出

Rebic Theo warm up

我得呢個畫面無link

0-1

合理結果

咁都當唔入,真係黑哨米蘭

罪人，下場唔駛出了

年年都咁7

0:1

燈到leao og

習慣了
無咩感覺

踢D垃圾出黎快D炒鳩詹真係頂唔順

No eye see

柒撚懵懵食甜筒

我係見到好多link 喎

詹：機會已比，雪到下季

4年贏唔到隔離街

同上年差唔多一鳩樣....繼續用蘇查隊波唔會有轉變...

廢過一年起碼上年水槍同柏基未用廢

查漢真係好撚廢

爽手d換人算啦

換人未

70分鐘先

屌
場邊d百度廣告柒撚到

Suso 廢d

兩個躝

拉素真係on99

conti

拉素好撚柒呀屌

都唔知踢乜9

龍馬vs隔離

仲唔換屌你老母

詹蛇八十分鐘先換

過埋呢場炒教練啦

查換柏基

出柏

換走查漢la

咁正路

柏gay個樣有殺氣

出埋theo就好

即刻傳球靚既

長傳

差D

conti今場..

換撚埋垃圾比基啦

廢到傻

同卡拉鬥廢

可唔可以出牙ben先

不嬲覺得普通料,係到成日吹奏D 少出場果D

換未
屌你老母

Leao 報仇唔交俾suso

痴撚線

大家唔交波，點搞

積惡成習

godin屌打leao

Theo

呢個陣應該先係最好

有biglia

柏基除左球長傳冇腳好波

柏基達好燥咁

Theo 又傷

唔好又傷啊

其實 suso 係呢隊西波入面算好

1分都冇

牙蘇今場啲死球

預左

漢丹撲過波未？

完

睇數據有1中龍,唔知幾時

真係唔想睇詹呀屌

dllm

係靚既

0:2

訓得

躝啦詹狗

早D休息

躝！！！

羅隊

又浪費一季

反正都輸換rebic出黎撚2腳啦

個中場組織唔到

點解人地輕鬆斬中我地人都唔多個，我地就想出球波都無

差D3球

拿拿林炒重有得救

唉屌查蘇躝啦

啲死球真係智撚障

開季前班名叔話詹狗係戰術大師真係笑撚死人

屌帥啦

本身456咗

詹狗教唔掂柏基

請翻卡比路la

Rebic

想迫多兩個人頂都無，防守垃圾進攻更廢

好撚掛住巴卡屌

換leao

下半場靜左

死都唔肯換蘇，快撚戰日躝啦詹狗，睇咗幾場同上年一鳩樣

屌你老母 輸兩粒都仲係同位換人 咁換黎把撚咩

格拉納達都2-0巴塞

廢老拉素都可以打足全場,真係癲撚夠未

拉素

Biglia

biglia個種廢
真係盲既都睇得出

躝啦拉素

嬲過屌黑警

屌那星係咪咁難射中龍啊
人地求其一腳都中下楣或要龍馬撲下吖

theo

Theo 自己黎算

Theo勁

theo不如踢翼啦

中柱

拉素中場幫唔到

屌，今場根本一一開始正選多垃圾，三個名額換唔晒

直頭倒米

隊波啲基本功都差啦，人地長傳一下痴實，我地短傳都彈九丈遠

由屌帥最尾果季開始係咁

詹狗下場bench Suso 係你最後既救續
4場波都話左比你知你個進攻廢撚過丙組
我未撚見過啲進攻可以差成咁痴撚線
如果唔係你問題你就bench suso
我真係唔信一個教練可以教到一隊波進攻差成咁
痴撚線
撚帥都無咁撚廢
棄歐戰請依條撚樣果個仆街死

馬隊

求屌帥/摩佬救駕

其實輸唔係問題,但踢得真係好撚差
人鳩出,戰術鳩黎

好地地請個教練唔得

rebic

痴撚線
真係以為上年都已經鳩
原來真係無下限
踢左成個月都係咁撚樣

果時就應搵 李安教下進攻la

人地控傳真係高幾班波

差d又一粒

開始覺得摩佬都係唔錯嘅選擇

隔離街個個都可以自己拎個波上去攻 我地就個個靠suso

條柱好勁

都唔好話控傳，連企定控腳波傳球波都有難度.... 全部FIFA 銀咭級

隊波人工意甲第4 , 表現人工成反比

根本管理層都係on9, 請埋請埋都係廢人教，錢洗左幾撚多？

真係痴鳩線

得罪講句預左輸
但場面同前幾場打廢隊無撚分別
班垃圾對咩隊都係傳兩腳波就甩
都係剩係識回傳
痴鳩線

詹狗躝！ 四場入得兩球 仲要有一球係12m 進攻便秘 冇場好波 都唔知踢乜9 躝！

下場theo 柏基 rebic左邊啦

佢地平時點練波

Leonardo wanted to sell Kessie and Calhanoglu to sign Barella

李安

笑死人咩,人地等緊去皇馬呀

死用查仔蘇素扺撚死

信我，唔會炒，上年撚撚都死攬，呢個同佢都係不相伯仲

自己死番去更衣室自我反省喇 詹狗 屌你它母

李安以前咁好波，識睇咩人進攻有料

死用但用得廢好野,水槍同柏基打起左,比佢一黎搞撚到咁

一係請返屌帥啦

真係請個正經教練唔撚得
懵撚威到半季
撚撚威左十幾場
詹狗條撚樣一場都無好過
仲要棄歐戰比佢玩
低能
咪話要比時間佢
根本就無料到
我睇啲下遊隊點都做到幾下好睇攻勢出黎
依隊垃圾夠膽死四場入得一球

拉素真係唔掂打墮後中場存在感=0

仲衰過撚撚先勁

之前友賽都唔入，真係廢到仆街

上場已經係喇
詹狗鐘意用呀ma
抵喇

李安迷詹狗迷到仆街

撚撚堅係磨菇

比詹狗條撚樣帶落去會降班
真心feel 到果隻

估唔到呢隊波嘅廢真係無下限

我早就講撚撚係差少少

條友運氣好撚強,今場正常起碼最少4粒起,上場係靠黑哨先1-0

越洗錢越廢

屌你老母戰術大師 捱眼訓睇場咁撚樣既波

4 場

撚撚廢極都玩到牙蘇鳩斬 中場鳩射
戰術大師詹狗成場都唔知踢左乜春

拉素條友真係企係度行行企企，個波唔係佢附近直程企係度唔郁，有波就彈比隔離第一次見墮後中場唔想拎波幫波到咁

點解咁命苦 又係香港人 又係米蘭fans 屌

詹狗用廢埋70m果到好野

隔離街4連勝

我剩係知條撚樣教勁搞笑
佢左路三個換哂
屌你老母一開始就用果三個打正選咪得囉豬閪
有無睇過上年加度素條左路有幾廢呀
你照用同一班人打正選輸鳩左喇先換返班正常人出黎
On撚9
同埋放棄suso喇仆街
今場剩係果下反擊唔撚傳都知無得救
佢打攻中根本完全破壞哂成個前場進攻體系

意甲希望

屌你它母 閪陣 閪教練 閪管理層

想轉會撐隔離街了

真係嬲撚到仆街

仲未睇得開咩

長追對家就唔會咁嬲

平時閪都慣左 打吡踼到咁撚樣個差距愈來愈大真係接受唔到

Suso 條撚樣
帶波一定要推橫，停兩秒，永無first touch 傳
扭兩腳又無速過人
傳完又唔撚前插
又鐘意鳩射，又獨食
搵佢黎打攻中
真係天才教練

轉睇女子隊算

熱身賽到依家就知條友活係自己世界
佢完全唔知本身啲球員係咩能力踢咩位咁

兩個都係馬隊死攬
終於知點解一路唔搵佢返黎做高層

訓唔醒係福氣嚟

閪波睇咗，俾smartone撚完又俾apple撚，我做錯咗啲咩？

詹狗能力就係咁多
一日未炒大家可以慳返唔洗再睇

話左牙詹冇料到 有牙華都唔識用

AC Milan head coach Marco Giampaolo believes that a lack of experience cost his side in their 2-0 Derby della Madonnina defeat to Inter.

The Rossoneri headed into the fixture at San Siro knowing a win would see them jump above their city rivals, however they were outplayed once again.

It took until the second half for the first goal to be scored after two had been ruled out by the Video Assistant Referee in the first half, and VAR had a part to play in the opener.

Marcelo Brozovic’s deflected shot had initially been ruled out for offside but was overturned, and Romelu Lukaku added the killer blow 13 minutes from time.

The result means the Nerazzurri move six points ahead of Milan, who have now lost two of their first four games.

Giampaolo revealed after the game that he was happy with bits of his side’s performance, but bemoaned a lack of discipline.

“We were too hesitant at the start, then as the game progressed, Inter showed their greater experience,” the tactician told DAZN, via Football Italia.

“The goal broke the deadlock and I was not happy to see that we reacted in an emotional way, so became less organised and less united.

“Milan were in the game throughout and only had that slight gap in terms of experience, which we had been able to bridge to a certain degree.

“Players were going into areas of the pitch they were not supposed to be in, so when losing the ball, we left gaps uncovered.

“I hadn’t minded the performance, as playing high we needed to run some risks and that is a choice we made. Sitting back and trying to play on the counter would’ve been a waste of energy.

“I liked the courage to keep pushing the ball forward and that lasted up until the opening goal, when we lost our shape. That showed a lack of maturity.”

Rafael Leao made the starting line-up for Milan and was one of the few bright spots.

“Leao is a good player, he is fast, agile and has skill,” Giampaolo continued.

“I thought his pace could cause problems for the Inter defence. He must learn to stay in the game throughout.

“Diego Godin up against him, for example, is a difference in experience. The good thing is that Leao is not a timid player, by any means.”

Giampaolo revealed after the game that he was happy with bits of his side’s performance, but bemoaned a lack of discipline.

原來之前一直都係加尼亞雷拉如托雷拉太好波curry緊詹狗

森多今季3連敗失9球

人地好運d我地輸5比0喇 on99

訓左無睇
conti踢成點

又咁講，有時好睇個教練夾唔夾隊波，佢帶森多勁唔等如帶我地隊閪波都勁，同埋老實講我地隊閪波啲波㡳同戰術執行力的確係差，都唔係依一兩年嘅事，所以我覺得唔可以怪哂詹蛇，本身隊波都好大問題

好彩瞓左冇睇
呢條詹撚真係好差，冇攻既…

明明有牙ben 柏基 theo都唔出中
卡斯 波叔牙蘇呢堆試咗成個季前熱身賽
到開咗季先話唔啱踢4312
係邊個責任

鬼咩，熱身賽俾蘇扼左以為4132踢得掂，theo又第一場熱身賽就傷左，牙ben柏基又好遲先歸隊
不過我認同用牙ben好過拉素，柏基好過露股

如果今季嘅目標係前四
唔換領隊基本上玩完
已經唔係戰術調動問題
係連基本排陣都on99咁

撚帥就話無後備焗出個幾件垃圾
依家明明有theo ben柏基都唔撚出
場場環保廢蘇 查漢 rr

呃咗邊個？
對科索沃農夫隊險勝一球？
定和意丙隊？

詹狗話踢得好呀
袋住先啦

咁樣徙一季，真係屌你老母…

你諗返熱身賽頭幾場ICC個個都讚蘇踢攻中有驚喜嫁

訓左冇睇好明智，專心為香港，短期內唔再睇西波

其實呢樣先奇 近年都係熱身賽到聯賽高開低走

最記得對肥安隊拜仁

希望波班決斷d快d炒

撚撚都仲有啲熱血睇下，呢條撚詹乜都冇，冇明叔光環就不如快撚啲炒… 宜家可以諗下屌帥同摩佬睇睇…

一早都唔睇好呢條撚屌詹

爭萬一, 做個好心
簽個名

我都係，本來較咗鬧鐘，一訓醒已經天光

suso 查漢 拉素
呢d全部法秃買返黎毒瘤要清

不如請我啦
起碼我會打進攻足球 打青春風暴

仲衰撚過上季
真係好失望
條撚屌詹都係捱唔到半季架喇
躝啦撚屌詹

詹狗日日訓練對撚住垃圾蘇會唔知咩

馬隊啲眼光

撚左咩

尋日出433定4312?

4312 踢到 433咁

咁多年都係同一個問題就係個個教練都唔夠膽棄用suso 講真如果用啊ben較砲 和左或者輸都唔會好似呢家咁失望

頭10幾分鐘係4312, 完全運唔到波上前
之後轉番433 都係一鳩樣

意大利個邊屌得好勁好似

水槍，柏基都廢埋

劇本永遠係 有人傳比人想one two, 佢hold 三秒埋人身，發覺扭過唔先傳返比人。邊路由有位突破變比佈防成功

辛苦你地

我琴晚發完夢就打Monhunt 打到4點

諗都諗唔起呢隊閪波

我都係覺得suso 問題大啲，個個用得佢嘅隊波就變到差唔多樣....都係傳比佢拖慢，結果極少有快攻突破

有料，利就唔會free 俾我地

意大利or twitter個邊仲吹到佢係戰術一師

佢未黎已經反，3線教頭扮大袋

無名宿光環預咗廢少少比人屌到榻皮

巴打算係老米蘭球迷

慘到閪咁

慘在連我戰日曼球fd 睇友賽都覺得佢好勁。佢可能真係呃到唔少人。詹sir 要重生一定要放棄佢同查漢

真係唔撚明，肯用億買人，就係唔肯好地地請教頭宜家唔係明叔，就係柒頭…

呃到西班牙國家隊都入埋

快啲搵屌帥返黎ok?

唔敢棄用suso點都係教練問題大d

原來哥古夫今年先33歲

no la 軍刀準備好

不要分那細，兩個都好大問題

我覺得copy上年法蘭克福個陣 試下3412都ok

唔棄用一係就發揮so 你老味係要so 周圍走，傻西都知so 淨係右邊抽獎識k 角鳩斬啦

上季40m買斷都無人要

依家踢咩陣都係一樣
有蘇係場就定咗型

要用佢就要削佢權限
明明中場有牙Ben,柏基
係要死用佢做重心

有suso就算鳩數喇
攻中應該要放柏基或者屌仔

阿Ben 柏基rebic leao 都值得正選，衝擊力活力大好多

Salvini: 'Milan are laughable!'

Italian politician Matteo Salvini slammed Milan after their 2-0 derby defeat to Inter. “This team is laughable! Maybe it wasn’t Gennaro Gattuso’s fault.”

The former Deputy Prime Minister was in the stands at San Siro to watch Marcelo Brozovic and Romelu Lukaku decide the Derby della Madonnina.

“This is the first time I’ve left the stadium early during a derby,” he told Telelombardia. “I decided I’d had enough when Lucas Biglia hit that free kick into the Curva Sud.

“Ricardo Rodriguez is awful, Suso hasn’t performed for a long time… The club? Where is the club? The only positive I saw tonight was Rafael Leao and he was substituted."

Salvini also seemed to take aim at Paolo Maldini and Zvonimir Boban, along with owners Elliott Management.

“The stadium and business are all well and good, but how many times now have we been left with disappointing transfer campaigns? Is it really automatic that great players then become great directors? If your owners are a hedge fund, then at the end of the day you are just a number on a computer…

“I applaud all the Milan fans, because for years they are the only ones worth saving, as this team is laughable! I was always blaming Gattuso, but maybe I’m starting to think it wasn’t all his fault. Maybe it’s not the Coach who can change things.

“There are people who are paid to win and they don’t win.”

拉素 波叔 卡斯依啲垃圾對佢黎講先係珍藏

Leao今場踢得咁 下場應該bench

直頭要下放u21

多謝詹狗
令我蘭又做多年意甲笑匠

再出拉素+查漢就唔撚睇
中場放題Dllm

里安跳船跳得好
由馬隊死搵詹狗組三線隊就知隊波根本哂氣
意粉都係鍾意玩圍爐

rebic 我大膽估計應水貨，一味得大隻同力，最多拎黎好似廢波出黎刷數據打d 弱隊

球員二線
領隊三線
你期望啲咩

其實如果佢再用班垃圾打4312 控傳真係會降班
基本傳波走位意識都無
真係無得勉強
死唔放棄suso 就打返433
用leao/rebic 打左翼
查漢同拉素咪撚再出
都仲有得救

一早決定咗出新iphone+電話續約，上星期三收到sms有red pass登記,上星期五可以reg iphone型號+shop

上星期三去咗次smartone問有plan未，話中秋後先有
19號去話未有
20號去有plan睇，啲plan廢到我完全唔覺得有人會出，除非唔識計數，但心諗如果快有機當俾錢佢賺
問多句我張red pass算早定遲，佢話8月已經可以登記red pass,根本就係到撚緊我

琴日去咗10幾間，完全無貨，check咗今朝8:00update apple store貨源點知又fake咗，原來係6:00（我5:00先訓）,所有型號都齊係無我要嘅

利申：用緊6plus,想買512gb pro max night green

好似搞完一大輪，每行一步都行錯路咁

有蘇嘅隊，就係成隊街波咁

捱左咁多年，真係心都淡

蘇自帶體系

不會放棄國家隊

連登開壇前我已經喺舊登講緊要一線教頭
唔想再重複

米哈最似一個正常教練，其他真係丙組料

驚你誤會我意思，最好嗰個都只係「似」

高層4線

其實咁多個教練都唔work，共通點 - Suso，邏輯黎講，一睇即明…

上年我都話撚撚被膠層害，呢加先轉晒風向

兩舊都係屎

撚撚係戰術水平不夠
詹帥更差，冇話轉風向

蘇一招唔係浪得虛名
過到就射，過唔到就妹

唔洗爭啦，咪一鳩樣

撚帥得一招
詹狗半招都無

呢幾年都係一路睇一路屌
琴晚終於頂唔順睇到60分鐘熄機
名宿教波起碼仲可以令我有d心機關心下呢隊西波
依家個詹狗真係又廢又無感情

一單還一單，詹狗教到降班都唔代表撚頭無辜

我今年都冇心追，睇左一場，完全浪費時間

加度素唔夠料，詹帥更差

乜摩連奴唔肯來咩

daddy要返皇馬

Agree
雖然琴日場波係On9，但上季係更加On9連換人都唔識

有得預約淨機wo

詹狗

屌你老母 原來我地每場得2.3腳射門中龍 廢撚過三隊升班馬

米哈隊波都3場7分

老馬
Conti Caldara 羅馬 theo
基斯 ben仔 柏基達
Rebic 水槍 leao

咁樣應該係最好

Leao，ben，theo一定要係正選

邊到幾時有先？

Smartone網上預約有得襟 但大綠應該要等好耐下

上星期五登記咗啦浪費時間

岩岩睇完精華
我麵未見過一段精華全部攻勢都係對家

支持國米今季

有一球Suso狂爆，未見過佢跑得咁快
然後佢唔傳

岩

開季都話請詹狗一定無分別

叻就唔會呢家呢刻先去大隊

教完仲衰過撚撚

所以話佢係有咁嘅技術能力 球商問題做唔出

我曾經都以係詹狗起碼會有d新改變

4312傳控會ok

點知都係算啦，執行力仲差過撚

繼續落去似降班，完全係笑話，打433, 出查漢，Bliglia 做乜尻，咁多埸證明唔work, 如果係咁洗咩買牙Ben, 上季季中買柏基達?

中場完全運唔到波上去，柏基達出到黎，無人埋去幫波，係咁傳失，呢D平時練波基本野 la, 三角短傳，運波上前，踢左幾場，睇落D傳控差過上季

米哈個陣時咪又係比你地屌到地底泥包括我
，上半季死攬cerci係下半季轉左442大帝安carry先好d，但之後大帝炒車米佬咪又係收皮

近年最好一定係飛機佬第一季用個三線料中場贏左狙 反cup西瓜皮4：3

屌仔之後得蒙似樣，不過都係好一陣，真係一陣

Rebic應該有一線尾水準踢多排適應左意甲會好好多

撚撚嘅傳控好好多起碼有penetration先 而家嘅詹蛇教得仲衰過路維 鳩猜都幾乎做唔到

差唔夠一萬，推

鶳

懞撚就算啦
走火入魔
不停鳩射同牙蘇踢右翼衛都夠膽死

suso zone

呢條撚樣真係垃圾

上年咪又係比suso 拖慢晒，無乜分別

世界級獨食

詹狗繼續攬拉素渣古同suso就搵定工啦

我蘭都出左名對教頭無耐性

呢球入左，我地領先，結局會唔同，結論 suso 唔掂，或要個好教練屌醒佢

依球比鬼佬屌到

佢想學kaka, 同韋亞？